[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5346)

贏大錢

慢

Slow

88888
快999

黑池城篤屎兩隊全部空難

slow

天狼比多2C

天狼停c間

放心 一定會最少有十角
因為我買左9.5角細

科根堡追和呀仆街

2.5快手

科根堡追和得唔得

角大手足見到條友冇追波 等俾角球表示很爽

科根堡

客3

天狼星快手

誤搶 慢左少少

有冇利雲手足

布力般快半大

城篤屎5分鐘3球快鳩D啦

入未

屌你阿些快手

暴力半大未

天狼俾多c黎啦

2.5 24

科根追和plz

7.5b 24

8888888

召喚masterg 妓定利

8.5都冇

Doncaster快入

雙聖屌你老母

咩話 金剛2.5大 易到

2.5b 24

天狼星 比多2C

嗌角專員唔刷俾人刷啦仆街
(派我 求起g)

8.5b
已死

細波串波蘭超大波，嘥咗

阿些 屌到你和
和波下盤

比c

天狼星試下追和

中完推落利物浦

科根

布力般求你奇蹟半大

999999快

以真與假之名 立即角大

好難相信天狼一球都無

冇事既

叫唔叫到10c呀

華堡天狼星夠唔夠膽俾多球

跪求一球 唔該

天狼星2.5未啊仆街

今場先黎斷大

一個連c就係啦

神奇12M呢

喂一球都冇 食屎啦

入佢老母2粒啦

神奇c呢？

-2C

重播入左2球

連c nba俾手足派我 立即

psv bb隊追和THX🙏

科根和唔到啦 啲攻勢弱到

仲想天狼星7.5s頂到派

天狼星追和啦好嘛

科根堡追和呀仆街
12碼死撚左去邊呀

天狼星食左屎咩

999999
10000
快

主會有一球

刷啦天狼屌你

投降比多粒就ok

比1c我算啦 唔駛入波

斯巴達點買好

聖約翰石頭一球都無

真

神奇12碼 快出

真呀

連c nba come on

阿些斯澳求追平

加油

神奇10C未

天狼星

樸次12m?

2.5慘死

城篤屎成隊仆街啦
半0

度下場了

貓蛇好似有啲傷駛唔駛抖下

圖拉下盤

奧斯達辛斯 郁啲就黃。。。

賤狼星

科根堡有十二碼未呀屌你老母

12m 樸次

好快3:4

史提芬納治 3-2 樸茨茅夫

有cc 未

差主入波

會3:4

比12m比天狼仔未

好

支持

一齊輸

狗入未呀

登地聯屌你老母

不了 要主12碼

基馬

so超奇跡半大

9999999

睡超入多球啦

是但啦 冇時間喇

9c

cccc

天狼補幾?

天狼幾c？

9999999999999

4 就完

8.5大 goooaaal

9c 收工角大黨出嚟

9角 嚇撚死 屌

9俾多c

天狼要絕殺

你拋棄晒初盤既手足?

今日買三場客輸9哂
戒賭了

下場買咩

神9
勁

甘岡3.5

主隊阻住哂

屌你個龍上埋黎做乜

應援團

薯條 幫到你盡啦

2300法甲買乜？

想針

屌你10000cccc呢 連c 啊bb呢

笑撚死 輸兩球 又唔係盃賽都上埋黎

科根堡❌❌
阿些斯奧❌❌
天狼星fg❌❌
甘岡抵撚死✅✅
基爾馬諾克✅✅

登地聯死全家

有冇絕殺21

天狗星一球都無

2:0ft

+4變+5

荷乙比多球嚟個半大定下驚先啦

阿仙奴角大啡格

比多角

買咗奧斯3.5大 貪得濟

快 絕殺佢3:0

暴力般咁都半大唔到 屌

比多1C

屌你老母食角.

2.5驗腦算

本身10cccc 食角9c 完

屌你老母科根堡

食撚左第10角

10角 唔比開？

屌 就係差完場個隻角

好彩頂到9.5s最高水

輸咗注7.5s

屌你老母科根堡含撚啦

屌你老母

界外球黎

天狼星幾多角？

屌你老母食角死全家

果個界外球黎

95:03 第10角 但球證吹完場 唔比開

99999999999999

聖莊士東 D數據 贏撚硬咁

屌那星

係撚

你叫我買個陣係10.5...之後我冇mon到黎買
一路睇緊場半大btw thx 有跟我會講聲

個去勢似界角

登地垃圾到嘔

食角空難死

精英隊比多粒

即係界外黎？

9

擺明界外啦

live睇唔到
但似界外

角細中喎，唔打出黎

奧斯加卡昂輕鬆

mg拍拍拍！！！

天狼星幾角?

1 接納

6315 半場入球大細 星期六 35
阿仙奴(主) 對 利物浦(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.17

$ 5,000.00 $ 5,000.00

含淚注

羅巴有無角水

再集氣

祝中

中！我了

lm

我了

有 下半3:5

集氣阿記

仆街離，半和都唔得

11點半大

中咗派我

邊場先

科根堡❌❌
阿些斯奧❌❌
天狼星fg❌❌
甘岡抵撚死✅✅
基爾馬諾克✅✅
心靈注 蒙彼利埃

唔係10c咩

今日啲波幾正氣
幾多半大全大
但一注都冇買

9喎

食c

ON9天狼星

最弊我買咗最唔撚正氣嗰隊賤種天狼星

Pulisic 巴打留個payme link

登地聯反cup

Both

再黎
11點半大2x1

雷恩 斯巴達

斯巴角大gogogo

11點 半大定11點半 大

法甲再買囉

乜半大要完場先派彩?

唔洗

即場唔係

都話界外球

俄假阿仙奴點輸

荷乙又秒goal 撚半大 好撚老土

俄假角大聯例飛追數

雷恩
對家

完半場就派 如果係即場

樸茨未派

科根堡❌❌
阿些斯奧❌❌
天狼星fg❌❌
甘岡抵撚死✅✅
基爾馬諾克✅✅
心靈注 蒙彼利埃
莫斯科9.5s

雷恩

8.5b 開始追

仲諗住等埋樸茨派推落阿妓

唔係即場 好似完場先派

Oh sorry巴打 記錯
即場先會半場派

冇即場要等起碼成個鐘

1111111111111

精英個垃圾

唔緊要 得個知字 少中半大唔知

所謂社區盾都係友賽 45分鍾後11條友換晒 個盤好難買得落

睇波算

樸矛cup未

盃就係盃！

利雲肯入未

登地聯cup

斯巴求你單邊10c

城篤屎有冇機5分鐘3球?

放心

俄假角大24

Gchi

斯巴達入未

有既

我屌，又比天狼星搞輸曬d錢

肥kong中華堡同基爾xxx

psv幻幻咁廢嘅 中伏

登地聯杯未

食屎莊東入波未

雷恩角呢？

3-3

33

下場

3:3

樸茅3:3 真係客其他？

客其他叫糊

有無人跟我客其他

羅
基
布

俄假刷未

幾時有出

有 關二哥

等你中

Lm

你跟咗.？

城篤屎
52" 1:0
55" 1:1
58" 2:1

跟得半大後悔了

屌你老味撚半大 仆街唐卡士打

斯巴達角角叫

1-1

有呀 係冇跟半大1.5/2 買左1.5only

布力般

利雲入未啊屌

俄假肯刷未

買中黑池大波

賤種撚半大

樸次果場一射就入 紙版對決

22222222

樸矛cupcupcup

城篤屎
54" 1:0
55" 1:1
58" 2:1

快d客其他啦

舒服

優越

跟

樸次換咗正龍

斯巴達又守靈

客其他未

俄假入未

利雲 屌

咁都未死

請問個注30蚊係咩野玩法？

得閒教下細佬啦

斯巴達角大-8

城篤屎全隊空難

科根堡❌❌
阿些斯奧❌❌
天狼星fg❌❌
甘岡抵撚死✅✅
基爾馬諾克✅✅
心靈注 蒙彼利埃
莫斯科9.5s
雲加想開心

利雲打多個就快入啦

手快打少3個零

阿狗 定 利狗
好

手足半日執廿幾個 勁到

丁偉杰又出返黎講波?

最後盈定虧

樸茅繼續入啦

奧巴美揚 會入球

斯巴達入波好冇

Asw加master齊燈阿記

睇個陣就利強D既

俄假冇即場想買角細都唔得

綠字有咩啟示

半大呢屌你老母

睇番之前啲post

1:0

頭先佢綠字出天狼星

馬會綠字

利雲10

俄假連屍未

樸矛入啦

樸仔快入

阿依場係咪可以換10個?

唐卡cup埋

布力般輸9埋垃圾波取消關注

暴力般輸撚埋

2330有冇水?

俄超入未啊屌

雷恩GOAL!!!!!!!!!!!!

咁都烏龍

唯一一場聯賽杯00 都買中

生活好?

邊個尼

訓身

史一球都冇，屌你老母

屌 垃圾

見到成篤史都唔買入波啦下話..

蒙彼利埃又輸

點解買親都無入波

買阿狗咩心態？

你不如跟自己反手買

阿仙奴有link?

冇你咁叻嘛 一見到黑池就衝左

TTB85

社區盾年年角細係咪要繼續追

數已找

Yes

入未濕9俄假

呢場唔是FA CUP
係社區盾
阿狗冇加持

斯巴達都冇波入 玩撚呀

俄假半大又死

對上一次角大原來係2012年

咪臭係

試下練下心

Yerin 利物浦？

今季開得勁少

屌 差黑池一關大波
垃圾波

求半大

雷恩
猁

死熱狗

抵啦，無限換人，後備勁多幼幼，唔識刷角

屌你老母聖莊士東咁既數據無波入???

係

YES

唐卡士打頂撚住

樸茅客其他真係有機 唔敢笑手足了

正鳩屎東1:0

蘇超全主

蘇超齊心主

齊心蘇格蘭聯賽

斯巴無角無goal屌你老母

過關
6X1
入球大細
入球大細
入球大細
讓球
讓球
讓球
星期六 24 布力般流浪 (主) 對 唐卡士打 (客)
大 [2.5 球] @ 1.68
星期六 25 普雷斯頓 (主) 對 曼斯菲 (客)
大 [2.5 球] @ 1.61
星期六 26 史提芬納治 (主) 對 樸茨茅夫 (客)
大 [2.5 球] @ 1.75
星期六 28 基爾馬諾克 (主) 對 登地聯 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.74
星期六 29 利雲斯頓 (主) 對 羅斯郡 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.75
星期六 30 聖莊士東 (主) 對 聖美倫 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.89

有錢收派10 1 100

猁齊陣打妓副選

1

Ok

pm

我

沙拿個頭好7

社區盾 半大1/1.5

停撚咗4個字角 斯巴達角大已死

雷恩中楣

俄仔全部食兩舊狗屎

下盤同角大 揀左角大仲要第二格

33333333333333

柱
SOR

利狗細波

3.5?

又撚狗睇阿記算

成篤屎肯入未

半3我放棄咗

蘇超反底日

雷恩頂斜

樸矛撚狗

冇半6都廢事睇

蒙比反cup

真中楣

最近係咁針

今日重新出發

心水分享

猁半大已死

Dllm 法甲半大又死

師兄第一場重心就針 收返埋喇

1柱一楣

點解要撚半大手足

炸

利1:0

利狗炸

俄假nba得唔得

444444444444444

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

斯巴達

半大24

炸完對家入

黑池請你馬上nba
差你一關

足水3.5細了

點解又撚

你老尾唔識踢波？越撚到

俄假半大

原來炸 收翻

炸你老母閪咩

101100

斯巴達學人讓一球

睇直播喇 越到仆街

Me

屌唐卡士打禁都頂唔住

斯巴達。。

斯巴達抵撚死 唔刷角抵輸

Dllm其他nba 黑池一粒都冇

輸撚埋

俄快入多粒

食屎啦暴力般臨尾先嚟3:2撚狗

蘇超全角大 狗會又唔撚開

我斷呢關 2隊一齊斷腳

呢場利狗盤真係買唔過 分分鐘贏唔到添
等角大好似仲好

抵撚死 唔單邊刷10隻

阿狗好撚廢下

.

下話

蘇超全主全角大全上盤

Same

咪撚就係抵輸

登地聯屌你老母
輸比隊廢西

賤種黎 輸緊都照冰

斯巴達0-1

屌
咁正氣
以為有一場下盤添

雷恩 絕殺喇喂

咁先係波

圖拉正氣

同早幾日火車頭一撚樣
仲以為冇即場會正氣啲

抵比人入多幾粒

做乜成日追擊我姐講吓都唔比
又唔係串手足 又唔係出毒水

半大!!!!!!!!!!!!

俄 半大 好波

幾時有喎

樸矛入啦好嗎

1:1

阿仙奴比人禁住尼屌

俄正氣
法甲廢事屌

半大感動

蒙RC

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

阿狗goal

入左了

炸完對家

仆街 FAKE goal完真係對家入...

Auba GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
Wakanda Forvever

雷恩2.5b ok?

羊仔

黑豹goal

啊1-0

炸咗對家100%

奧巴蛇cls

咩話？

0:1了

英超冠軍喎

依球好有享利影子

靚波阿記

有d料

炸完對家易到

MasterG要正手了

若要生活好 咪撚買利物浦

Wakanda Forever!

科根堡❌❌
阿些斯奧❌❌
天狼星fg❌❌
甘岡抵撚死✅✅
基爾馬諾克✅✅
心靈注 蒙彼利埃❌❌
莫斯科9.5s
雲加想開心

比返個冠軍人啦

聖美追和 5 2 100

利物浦今晚收得皮

雷恩阿圖拉兵工廠
好爽

Master G asw 負負得正

陳海豪

屌你老母RC 角大jump

你個9.5s應該tick得

斯巴唔撚刷都追到和冇天理

RC 半場入多粒啦

呢個球員發生事件有冇人跟左

今日上盤黨大勝

90%

樸矛已死

法甲冇撚用 咁都冇半大

雷恩高水上盤

足水3.5細

羊fg 5倍 中

半大快開！ 俾夠30分鐘你入一球

me

兩場阿仙奴都入先

本來想買 見到你出 冇買

又紅

利記 針

綠色字要買

有追po會睇到綠色字係正手

多謝

兵工廠RC

利記大船又沉哂

俄超角大可以唔洗再叫

屌你救角

半5全6
做乜鳩

1111111111111111111111

岩岩見到圖拉3黃就係度諗 應該好快紅 唔洗30秒真係紅
希望斯巴達俾心機

圖拉天堂變地獄

茅夫快啲入波俾手足中

17分鐘先有角 屌你老母利物浦

阿差啲2埋

係 圖拉紅左西硬

呢隊冠軍？

強陣

Wakanda Forever !

阿狗多後備

足總盃冠軍

個williams廢撚到 屌

痴線全大左

斯巴達有埋
笑4

圖拉求奇蹟1:1

阿妓差啲又入

56K?

16分鐘果陣係邊條仆街救角？

俄超大波 易到

反級2.5倍派錢

一講完秒針

斯巴達勁到
買乜撚蘇超屌

Rob holdinf

HOLDING

雲加想開心即係邊隊？

樸矛食屎啦

G

斯巴達贏埋角大玩撚完

10k, 已死

睇黎運氣已盡, 買親都死

開左客其他未？
大家gel得咁開心

下盤閪埋 舒服

想講頭先雷恩對家紅馬會無封 有冇人一樣買左Nguyen

利記cup啦屌

俄超正氣到 10分鐘開全大

仆街斯巴達今場唔撚刷

買左半客 屌

雷恩ng

睇落CUP唔到
和都難

真係正正得負
平時兩隊都好刷得

利晉9.5b

中硬咩...

去個屎坑 斯巴達就Cup左

利記半大未

阿狗必勝

20min 1c
90min ?

要睇阿下半場出唔出副選

圖拉唔刷㗎喎

垃圾利廢到角都冇

屙多次

Same羅巴

In MasterG We Trust

點睇角

買親個隊都紅點賭

樸茨茅夫加時撚賭仔

上場幾正氣 贏波都單邊十幾隻 今場

角中位唔識跌

天都唔比我派

咩都唔係中硬架啦你咁講。。。 機會大小小姐

12

咁gel得中硬啦

追和先啦

今日大部分都係主贏

Feel到係和波 12碼撚狗

圖拉上場12隻
平時少極都4隻

3.5s 9.5s

我知大家掛住我啲宵夜圖

vs薩爾斯堡都俾人入2粒都仲有人買利 戒賭啦

認真，如果我買斯巴達會變主紅

角球都係唔岩我玩 屌你個老母

williams好撚廢

買

薩爾斯堡劇本？

歐本再入

00:00 半大

買親痢都輸 屌佢

買定阿2:2先

想要華拉倫加

中 10 3 100

LM

有

科根堡❌❌
阿些斯奧❌❌
天狼星fg❌❌
甘岡抵撚死✅✅
基爾馬諾克✅✅
心靈注 蒙彼利埃❌❌
莫斯科9.5s
雲加想開心
華拉倫加 2.5細

阿仙奴勁過咁撚多

屌挪超同路左

挪假全日重心2.5S

係猁狗廢

阿ng?

社區盾兩隊對翼都逆足 逼害角大

Foden哥派我

樸次 ft 4:6

屌佢老味

場比甲2215主平手變主讓半一 最後和波

阿仙奴...
半大 角大 死曬

咁樣有冇錢收

無

半大有未利狗阿狗

史篤城晉? DLLM

阿仙奴角都冇

冥通有得收

呢隊空難隊

利狗拎完冠洩左道氣啦

半大係未真係咁難

1點要Ki麼之定羅達 廢鬥廢

水手劇本

挪假冇波入

法甲2.5b
肝池快撚啲半大

利物浦班人好似唔想踢咁

阿記十個人係禁區，點入佢波

郁都唔郁下

阿仙奴咁都半細我真係服撚左

妓入未

555555555555555555555

利有7.5 有無得諗

鳩篤先中

樸矛33

遲早有雷斯幫手

祝贏
我無買主其他

半大未 利狗唔入比人入啦

買左阿 點補

仲有好多受讓平半變讓人平半嗰啲波 最後好多都係和

比狗送角

1:0仲有2倍w屌落去

333333333333

連c

聞到角大既味道

3連角
CLS

角大翻生

44444444444

3連角

如果鳩篤多幾個零

又角

三文魚半大THX🙏

連C雅

半大未呀

仆街無啦啦變返10.5

場波d人hea到

連到11c完上半pls

3連c

阿狗比人禁屌到

俄超阿妓刷多6個 求你

9.5b 暫時天台落返嚟

禁屌唔入有撚用

紅左點刷

咁都唔輸角...屌你...

sad but true

信念

真 救到on99

555555555555555555555555555

5角了

5555

66666

屌佢刷c

英超角大穩到

瘋狂刷

爆c

咪又係出界,輸角球好過啦

以前開始已經係 掉轉讓人/一連盤幾個盤果d波
最後都係和 但賭仔買波又真係好難買弱勢果邊

又話社區盾會角細

3分鐘4角

買角細真係好鳩

角大易能到
收錢算

完場喇咩

忽然奇跡角大

角細中伏

笑死

半大未

買親角細都中伏

賽前14.5 我想叫呀

狗會封撚完角未

7射0中

我睇緊個live好lag,有無巴打有第條link

10.5 入唔入好 依加入

tvb

個威廉斯比人打點打到

知錯了 想補飛

俄超?

仆街挪假細波又撚

社區盾

蒙皮中楣

斯巴達真係狗尼今場唔撚刷

85財經台

2:1唔洗出力了

馬會封完未

咁多冇半大....

屌圖拉好過 垃圾到半場比人cup

無半大，DLLM

依家究竟幾多角

5角應該

雷恩入未

猁狗

輸到on9

蒙皮似追和

5個

狗會封完角未

華拉輪加又輸 挪超主場真係惡過狗

斯巴達正垃圾2比1就唔攻

肥kong又中

格流上盤有冇

佢今日條8串一中唔中

痴線
一場波中三次楣

作客讓兩球半

差松屎

中風

華拉 屌

屌你老母 利狗咁都唔入

hg 5c fg 5c ?

於第三方銀行將於8月30日早上 0 時0分至早上 7時0分進行系統保養工程，屆時「香港賽馬會轉數快即時轉賬」服務將會暫停，直至相關保養工程完成，客戶可提前進行網上存款及提款，或於該時段使用馬會提

又保養

點入

斯巴達角細收錢

荷乙客其他

屌你老母斯巴達

成班新會員

招重文學咩人講波 講野好撚un耳

雷恩入多球啦

gchi

有

收屍

野都唔識講叫呀占上黎好過

俄超20分鐘一個角 角細gel

0030 比甲細波

華拉和未

好憎呢條撚樣 又冇料個格又閪

跑快2步 入左啦

祝斯巴達中肺炎

雷恩無角球

頭先邊個話紅左買左雷恩NG?

屌你斯巴達咁就完場？

科根堡❌❌
阿些斯奧❌❌
天狼星fg❌❌
甘岡抵撚死✅✅
基爾馬諾克✅✅
心靈注 蒙彼利埃
莫斯科9.5s
雲加想開心
正手 奧巴入球✅✅
格流

法甲波都幾閪吓

角細都中

雷恩下半場乜都冇

斯巴達根本無意慾攻
正臭閪

咁對家入囉一係

屌你雷恩4打3射到咁

斯巴達賤撚到 係咁係後場猜

法甲波真係唔好再買

上場對羅達都係贏得一粒

走盤角細

6666666666666666

斯巴達俄超馬體會

冇用啦

得兵工廠刷 刷唔到十角

場37去到場44
半大8串1
中左提提我 第一第二個派200
全1.5半大

請不要消失希望

俄超次撚次都係咁 柒撚到完場
下場不如唔好撚踢 2隊係中圈坐撚到完場

冰到尾

法國波都夠薑買半大

一領先就係咁 正臭閪黎

隻角停左30分鐘

咸美頓+2/2.5 炒硬咩

我要11

上半兩角 半場仲企硬6.5 7.5

雷恩都紅埋

蒙彼12碼？

蒙皮準備

正常

屌你老母雷恩

Rc 1:1

無
2黃

雷恩唉算9數收皮

雷恩連續2場同對面一齊rc

差啲以為入波1:1 望真啲 紅牌黎

支持圖拉逼和

圖拉兵工廠比多4角

ROGER!

雷恩哩隊垃圾解散算啦

斯巴達快10角屌

快撚啲入啦仆街雷恩

4.5b

希望斯巴達比人追和啦

入了

2:0

戰神卡!!!!!!!

20

屌完先入

上場半場刷8今場乜都冇

中

打返小個雷恩先比力

我屌 華拉

係要屌先入

屌你紅左先入

終於入

猁2.3冠
送錢?

似和

今晚輸左好多注先中返1注

有無跟

雷恩 走寶

想跟 跟唔到

華拉

雷恩係時候買no goal

有！

咁遲先開波以為off西嚇死

仲有無水 關將軍

屌。。。華拉去死喇 又水我錢

華拉 半場追返粒先 。。

哇薯條巴

今日啲主隊勁撚到

半4全6屌你老母斯巴狗

無 想買果下佢彈我出app

一世追擊雷恩

科根堡❌❌
阿些斯奧❌❌
天狼星fg❌❌
甘岡抵撚死✅✅
基爾馬諾克✅✅
心靈注 蒙彼利埃❌❌
莫斯科9.5s
雲加想開心
正手 奧巴入球✅✅
華拉倫加 2.5細❌❌
格流

嚟多球

可能1-1完場呢

想要利晉 是否不智

雷恩刷角未 屌你老母

雷恩個場 似 2:2

斯巴達冇角

想睇真飛

法甲d 波都幾撚妹

劇本2:2

3c

想買雷恩ng

66666666666

Fabino刷角機xd

666666666666

冇可能 2粒完場

要假 假到盡 2:2

呢場法甲仲妹過波爾多對南特嗰場

70倍買左玩下

咁都唔交

圖拉入波未

雷恩大波波呀

會入

雷恩要入大炒咗 小勝2粒已經係假波 大波一定開唔出

流浪半大24

咁都救到...

哥治㩒屌

文尼笑能到

雷恩角細清泉

想去巴塞就係咁

佢熱身賽戈時已經係咁

單刀唔入 要追對家

利物浦真係冇態

格流!!!!!!!!!!!

希望....
雷恩 89分鐘 2:1
90+ 2:2

想派錢

法甲9.5s點輸

77777777777777777777

快中

格流快半大

出埋架仔出黎柒
妓穩了

集氣

6.5s都未驚

斯巴達不如唔好開下半場

收硬

仲數緊

邊場

出南野托柒

-4

放棄了

托柒！

我知都冇機

派我贏大錢

靴蒙特當多蒙特買

10射1中
係咪打假

89分鐘啦 快撚d 2:1

半2全3？

雷恩補幾？

7.5s係度

準備入

4.5s係度

2.5s

沙拿突然廢左咁多

雷恩冇角全隊武肺

格流半大未

雷恩入多球可摸耳

斯巴達99%8c完場

剪左個爆炸頭唔識爆

格流半大goal

搞咁多野得2粒

入左

格流半大!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Sor收返

2:1

派得

2比1

2:2差一粒

格流半場4粒吧

派我？

11點大波GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

goallllll 2.5 b 雷恩

格流10.5s 點輸

派我啦 坐同一條船